小弟今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

今年幾歲啊？

20

生日快樂
想想暗角dup鑊
好唔安樂

生日快樂！
btw 尖咀見

HBD